屌你老母德國係唔撚係打假波架

個撚個都腳仔軟咁，波又唔追，射又射曬落唔震乳心口度戇撚鳩

成場係咁比人偷波，傳波慢，冇中鋒，0防守

睇到想嘔